肥屍大隻同我死出嚟

肥屍我屌你老母臭閪, 入嚟呀屌你老母, 你有冇catgirl咁肥呀

其實佢就係catgirl